Het was.. de meest belachelijke positie waarin ik mezelf ooit in mijn heb gevonden het leven, en het was de gedachte die me begon te lachen gewoon Nu.
Het lijkt erop dat er wat informaliteit was over hun vergunning, dat de predikant absoluut weigerde om met hen te trouwen zonder een of andere getuige, en dat is mijn gelukkige verschijning redde de bruidegom om niet de straat in te hoeven trekken zoeken naar een beste man.
De bruid gaf me een soeverein, en ik bedoel om het aan mijn horlogeketting te hangen ter nagedachtenis aan de gelegenheid. "
"Dit is een zeer onverwachte wending van zaken," zei ik; "en wat Dan..." "Nou, ik vond mijn plannen zeer serieus bedreigd.
Het zag eruit alsof het paar kan onmiddellijk vertrekken, en dus noodzakelijk maken zeer snelle en energieke maatregelen van mijn kant.
